話時話，你哋有無睇過呢個game?

Hello大家好，我哋最近構思咗一副以「貓城抗爭」為題材嘅Boardgame--《無名貓:黎明之戰》，仲放左上Kickstarter眾籌，如果成功嘅就可以進入生產階段，依家只係淨返4日就到deadline，所以希望大家可以支持我哋：

我哋上個星期都有出過個post：
咁今日我哋想講多多啲有關個Boardgame嘅內容!

"《無名貓：黎明之戰》是一個2-5人的遊戲，你們將會扮演覺醒了的貓去對抗各個邪惡主腦。在遊戲中你可以去攻擊敵人、移動到不同區域、偵察敵人和搜尋物品，互相配合以完成不同的任務。而當所有玩家完成各自的回合,便輪到主腦的邪惡行動..."

係呢個game入面大家可以選擇飾演唔同嘅角色：例如老伯、急救、記者，甚至一啲好普通嘅人。雖然佢哋入面有好多都係好平凡嘅人，但佢哋選擇咗去做佢哋能力所及嘅事。

遊戲進行時，你哋可以用每個玩家都有嘅基本卡; 每個角色都唔同嘅角色專屬卡; 加上可以利用搜索搵到嘅物品卡，去同敵人戰鬥!

係遊戲開始前，你可以選擇唔同嘅「主腦」去做整局遊戲嘅敵人。
當然，敵人一定唔會得一個，每個主腦都會有佢哋獨有嘅牌組，入面會有唔同嘅爪牙、裝備同埋詭謀。

以上就係《無名貓:黎明之戰》嘅大致遊戲形式，如果大家想知多啲嘅話，可以入去上面Kickstarter嘅link，或者去我哋嘅社交網站都可以搵到多啲嘅資訊。
Kickstarter:
IG：
Twitter：
Facebook：

老實講，我哋都唔肯定用呢個題材整呢隻game係「啱」定「錯」。

但我哋都認同有一啲野唔可以攞嚟玩，再多冠冕堂皇嘅藉口都唔可以過界。
所以係個game入面冇理大，亦冇任何已經離世嘅人。我哋都講唔到一個好清楚嘅界線邊啲可以加入去，邊啲唔可以，都只係我哋一個嘅感覺。

係個game入面，玩家可以隨時quit game(冇錯，規則上真係可以隨時脫離)，但被留低嘅人可能就會走唔到，就算形勢大好都可能會反轉。(當然，死都唔走，留底戀戰都可能會輸，但呢個又係另一個議題。)

我哋想講嘅係，「齊上齊落」唔係一個口號咁簡單。
個game入面有個「換裝機制」，每個角色都可以「上/落裝」。冇邊一面係一定勁啲，只係唔同時候有唔同功能，就好似現實咁﹕適當嘅時候做適當嘅事。
同時亦想講，只要願意，每一個人都可以「換裝」，去做一啲佢哋做到嘅事。

最後，我哋唔係想為任何事去做一個結論，我哋只係想透過遊戲去傳遞一啲「信念」，僅此而已。

推

推×2

推×3

對board game冇興趣都幫手推一推

感謝

推×4

推×5

係上一個post搬張圖過黎
我哋隻Boardgame嘅其中一個敵人—傀儡

推×6

sor man ,cant push

推×7

推×8

扑驚師

呢個名咁遲先出現

推×9